其實FLY GUYS真係高級過麥當奴好多

正到痹呀 好好味丫

FLY GUYS賣咩架??

淨係薯條都好食幾皮，亦貴幾皮

又guys又奴

樓豬講撚到價錢差唔多咁

Five guys 就食過
Fly guys 邊到有？

可能係山寨野

一個包一個薯條連野飲舊幾水，但其實份量好多，根本食唔晒
個包勁大個又厚，食完都飽，味道普通，真心唔覺值呢口價
相反奶昔有水準，超香超滑，香港好少地方飲到

係Fry Guys

漢堡囉咁都唔知你是咪新香港人黎

薯條好大兜

老麥中信架
幾平都唔食啦

five guys 我就聽過食過
fly guys 我真係唔撚識

shakeshack正d

樓主連five都唔識串

penis milkshake正到仆街

fall guys係唔錯 啲牛肉好多汁 係塊包差少少

屌 美心架

個人覺得塊包size應該加大balance返

Fat guys都正

如果shake shack唔係美心
shake shack 好撚好味
smoke shack

ACG毒男唔好污染正經飲食POST LA

個包禁到屎咁 仲要呢個價 見到都唔開胃

我係美國

你禁落去緊係啦

通常為奶昔而去試唔同既漢堡包店

How about FUCK GUYS?

樓主有冇食過fall guys?

真
果個芝士蘑菇 蘑菇好撚正

好撚正

薯條上面啲辣味精粉好撚正

講真 5guys 對比好多burger店都真係抵食好多.
唔講免費花生大汽水refill, 淨係包薯條, 下下滿到成袋都係, 個包d topping 又多野揀又足料, 已經無可能唔揀佢.
唯一缺點就係最好買完即食, 放得耐真係會成個包焗到濕哂

屌係

Give guys 個包俾snake snake屌打

點解要叫penia milkshake?

樓主係咪想講find guys?
恥笑開始

又fly 又penis
咁有冇vagina milkshake?

Fall Gays呀

樓豬啲英文
Fallguy 啊on9

five gay

Fightguys

電視節目黎架ON99

THIS THREAD IS GAY

飛雞

新界人冇得食

花生味好濃

five都唔識串是咪弱智

20幾蚊個餐同舊幾水個餐比

mos burger 正得多

14年發生 m記仲係同間上海福喜合作
再加上已被中資收購
點都唔敢食啦屌

好甜呀，我叫咗有bacon果隻，味係香，但甜到喉嚨病

Fly Guys唔清楚，但係Five Guys長期犯限聚令，想食都無得食

完全認同

FIVE GAYS 就聽過

排名如下

FLY GUYS
哈迪斯
honbo
嘉寶
MOS
Burjer King
金拱門

one two three four fly

又捉到件

咩shakeshake係嘜黎
金拱門shakeshake薯條

食唔飽

我次次都係一個包加炸紫薯餅
飲埋杯可樂岩岩好夠飽

fall guys

我大MOS記係香港冇得輸

肥婆蝦堡配薯條可樂唔飽不過個蝦堡好撚好味

打手膠po

你金拱門打手

樓主講緊呢隻嘢

嘉寶漢堡＞five guys＞＞＞＞＞金拱門

fall guys同金拱門既包都係同一間供應商

睇左做fall guys
load左陣先明樓主講乜

奶昔真係頂唔緊
甜到好恐怖

five街都係嘉頓?

agger
入餐廳1xx一個嗰啲其實好唔抵食
five guys 8x 其實好抵

其實都想可以比少啲錢但份量減半每次去食佢嗰啲薯條裝到成個袋都係，但我只係食到個杯入面嗰啲就好飽，個包都真係太大，奶昔都好杰好漏，半杯左右就夠飲

美國five guy都出名貴, 一樣用新鮮料嘅都好多但係價錢得佢一半...我覺得係市場定位, 佢可以免費任你食大粒美國花生, 你就知佢食水有幾深

唯一唔好就係最細薯條都太撚多
要同人share先可以嗌薯條

Fly guys賣漢堡咁five guys 賣咩？

因為貴，連登D契弟馬上讚好味有生活態度

FLY GUYS淨係講milkshake都屌打

覺得唔低食就係新來港支那人

花生味好能正

個薯條仲要只係small size

THIS

冇snake snake可以收收檔先

講真 5guys 對比好多burger店都真係抵食好多.
唔講免費花生大汽水refill, 淨係包薯條, 下下滿到成袋都係, 個包d topping 又多野揀又足料, 已經無可能唔揀佢.

屌 英國人狗也不屌 但最貴都係60-70左右有找
平過香港多多聲
但奶昔可以溝味
香港就死要得一種味可以揀

樓主有無去過英國five guy食？
英國five guy milkshake可以揀多一個味
香港就只可以揀一個味

FIVE GUYS 個包太濕了

食mos burger好過

甜到仆街wor ching

我食個日間叫file guys個Mike shake係幾正

Fall guys我就知

看錯以為fall guys

penis milkshake

貴到hihi
得杯milkshake係貼近市價

Fire Guy 好味

佢每次裝完薯條落杯到
之後佢會額外再用個兜剷多次薯條直接倒落袋到
所以你感覺會係裝到滿曬
但佢祇係特登倒落袋到
利申一個人最盡regular size

認真，垃圾食品裡面FIVE GUYS都算難食

shake shack係唔係美心都好撚好味 啲人成日將味道同立場掛勾真係

YES

比起連登仔最鍾意吹奏嘅金拱門物超所值啦

嘩 原來咁多人食開屎

個包唔值咁貴
薯條係好食，不過都好貴

諗起之前個KFC po

算啦，連登係咁
我已經無理藍黃店，

好食就去食

CHING覺得邊間好食不妨提供下

味道還味道
你去幫襯係間接資助嗰班人去打壓自己

Fall Guys呢？

係咪飛仔咁解？

好食 但會忍住唔食

好食 最好食嘅漢堡 加杯 花生醬奶昔 正

兩舊新鮮牛肉 灣仔舖頭 仲要得一間 差唔多啦

如果你講five guys,我覺得個包好撚唔得，Triple O已經好過佢
著條係正
包食d小店正好多

好多黃店burger仲抵食

食過美國既Five Guys, 覺得香港既Five Guys無咁好味

死老嘢用埋d甘老土嘅字

又幾撚正喎

唔係雪藏我跟你姓囉

Triple O個包同佢咪差唔多

但five guys好𠹌咸不了

我覺得好過佢，五個人個包又濕個味度又麻麻

炸進人

係咪fall guys?

Fall guys?

FLY GUYS賣FALL GUY

Five fall guys

冇你咁新潮呀fly guys

平心而論，shakeshack係好食D，真係D，唔係多
但個包冇咁爆咁厚，變相易食少少，可以食得企理D

我比較想知到底佢有冇個tray俾你食，次次都係一個袋裝晒俾你
你搵完位又要撕袋搞到成枱都係

BLT 就真係好食, 不過畀five guy再大份d, 有得坐再貴少少不過舊牛肉真係冇得頂

巴黎既5guys 汽水只會fill一次
德國既5guys 薯條唔夠味

無限薯條

嘉寶真心好食
又黃又平
最好食一定自己整
漢堡包好撚易整

人肉？

樓主係咪嗌野食都this this this

一講five guys就諗起呢首野

柒到打錯字扮睇唔到

賓洲奶昔？

花生味呀

樓主碌鳩係咩味

仲有得refill喎

個post多直必

講真香港五條友水準係幾唔錯的.D野食水準算對得住個價.

Shake Shack正好多

賣外掛既fall guys

係，要去港豬Facebook grp先唔係咁
你可能唔係無理藍黃店
係無理藍黃

係 上面好多人話貴

我相信而家大部份香港人都心裡憎恨中共, 但表面已經不分藍黃
最多鄉黑果D 真係唔撚幫襯

this is how bacon is supposed to be

豪宅都好住過公屋

大部分香港人心裹憎恨中共你都噏得出
仲要表面不分藍黃你係心裏面都不分？
藍店野果然食壞腦

啊定其實你係黃？

叫細著條裝撚到成個紙袋都係，痴撚線

飛仔?

我就覺得Fall Guys先最好食

啃骨雞D FD

粉紅經濟圈⁉️

好好食
bacon cheeseburger可以extra bacon extra cheese

但份量多又拉返勻，我寧願佢份量少3成，價錢都平3成，咁就fit晒

Blt正好多

四百次奶昔

粉紅肉類圈

奶昔都有得refill ?

奶昔不如自製

但貴到飛起

沒有最$～ 只有更$

係連登又搵到一個唔識英文既 仲要串人